{"config":{"lang":["es"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Projectes curriculars i programacions did\u00e0ctiques","text":"<p>Els projectes curriculars i programacions did\u00e0ctiques de l'IES El Camin\u00e0s segueixen tots una estructura i continguts mostrada a l'apartat Genera de cada subsecci\u00f3.</p> <p>Les particularitzacions de cada departament i cada cicle podem trobarles sota a la secci\u00f3 particular.</p>"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/General/PDGen0Introducci%C3%B3/","title":"0. Introducci\u00f3","text":""},{"location":"ProgramacionsDidactiques/General/PDGen0Introducci%C3%B3/#referencia-legal","title":"Referencia legal","text":"<p>Oposici\u00f3 2021, Annex III, punt 2.1 Especialitats d'FP</p> <p>2.1. Per a les especialitats referides a la formaci\u00f3 professional:</p> <ol> <li>Resultats d\u2019aprenentatge</li> <li>Compet\u00e8ncies professionals, personals i socials</li> <li>Continguts</li> <li>Metodologia: orientacions did\u00e0ctiques</li> <li>Criteris d\u2019avaluaci\u00f3</li> <li>Atenci\u00f3 a l\u2019alumnat amb necessitats educatives espec\u00edfiques</li> <li>Recursos materials</li> <li>Unitats did\u00e0ctiques:<ol> <li>Organitzaci\u00f3 de les unitats did\u00e0ctiques</li> <li>Distribuci\u00f3 temporal de les unitats did\u00e0ctiques</li> </ol> </li> </ol> <p>En el cas que el m\u00f2dul formatiu objecte de programaci\u00f3 correspon- ga a un cicle LOGSE, s\u2019entendran les equival\u00e8ncies seg\u00fcents:</p> <ul> <li>Per resultats d\u2019aprenentatge, les capacitats terminals.</li> <li>Per compet\u00e8ncies professionals, personals i socials, les capacitats professionals</li> </ul>"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/General/PDGen1ResultatsAprenentatge/","title":"1. Resultats d'aprenentatge","text":"<p>Els resultats d'aprenentage seran espec\u00edfics per a cada m\u00f2dul. Aquest apartat ser\u00e0 concretat per la programaci\u00f3 de cadasc\u00fa dels m\u00f2duls enlla\u00e7ant al decret de t\u00edtol on estiguen definits.</p> <p>S'enlla\u00e7ar\u00e0 al PDF indicant la p\u00e0gina on pot trobar-se.</p>"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/General/PDGen2Competencies/","title":"2. Compet\u00e8ncies professionals, personals i socials","text":"<p>Les compet\u00e8ncies seran espec\u00edfics per a cada m\u00f2dul. Aquest apartat ser\u00e0 concretat per la programaci\u00f3 de cadasc\u00fa dels m\u00f2duls enlla\u00e7ant al decret de t\u00edtol on estiguen definits.</p> <p>Les compet\u00e8ncies venen definides al decret de t\u00edtol del cicle formatiu,  \"annex I, m\u00f2duls profesionals\", m\u00f3dul concret, apartat Orientaciones pedag\u00f3gicas</p> <p>S'enlla\u00e7ar\u00e0 al PDF indicant la p\u00e0gina on pot trobar-se.</p>"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/General/PDGen3Continguts/","title":"3. Continguts","text":"<p>Les compet\u00e8ncies seran espec\u00edfics per a cada m\u00f2dul. Aquest apartat ser\u00e0 concretat per la programaci\u00f3 de cadasc\u00fa dels m\u00f2duls enlla\u00e7ant al decret de curr\u00edculum on estiguen definits.</p> <p>Els continguts b\u00e0sics estan definits al decret de t\u00edtol del cicle formatiu i concretats als curriculumns de la comunitat Valenciana a la corresponent orde de curr\u00edculum auton\u00f2mic.</p> <p>Els continguts s'enlla\u00e7aran a la orde de t\u00edtol corresponent indicant que es troben a l'Annex I. M\u00f2duls professionals.</p> <p>S'enlla\u00e7ar\u00e0 al PDF indicant la p\u00e0gina on pot trobar-se.</p>"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/General/PDGen4Medolologia/","title":"4. Metodologia. Orientacions did\u00e0ctiques","text":"<p>La metodolog\u00eda que s'utilitzar\u00e0 a cada m\u00f2dul vindr\u00e0 definida per la metodologia definida al Projecte Curricular del cicle al que pertany. Per tant, dins d'aquest apartat es far\u00e0 refer\u00e8ncia a la metodolog\u00eda general definida al Projecte Curricular general o b\u00e9 a l'espec\u00edfic del cicle:</p> <p>Projecte Curricular - 7. Metodologia</p>"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/General/PDGen5CriterisAvaluacio/","title":"5. Criteris d\u2019avaluaci\u00f3","text":"<p>Els criteris d'avaluaci\u00f3 seran espec\u00edfics per a cada m\u00f2dul. Aquest apartat ser\u00e0 concretat per la programaci\u00f3 de cadasc\u00fa dels m\u00f2duls enlla\u00e7ant al decret de t\u00edtol on estiguen definits.</p> <p>Els criteris d'avaluaci\u00f3 venen definides al decret de t\u00edtol del cicle formatiu,  \"annex I, m\u00f2duls profesionals\", m\u00f3dul concret, apartat Resultados de aprendizaje y criterios de evaluaci\u00f3n.</p> <p>S'enlla\u00e7ar\u00e0 al PDF de t\u00edtol indicant la p\u00e0gina on pot trobar-se.</p>"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/General/PDGen6AtencioAlumnatNEE/","title":"6. Atenci\u00f3 a l\u2019alumnat amb necessitats educatives espec\u00edfiques","text":"<p>En aquest apartat s'hauria de fer refer\u00e8ncia  al projecte curricular, per\u00f2 no hem introduit cap apartat relacionat a l'index del PC. </p>"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/General/PDGen7RecursosMaterials/","title":"7. Recursos materials","text":"<p>Els recursos materials que s'utilitzar\u00e0n a cada m\u00f2dul vindr\u00e0 definida pels definits al Projecte Curricular del cicle al que pertany. Per tant, dins d'aquest apartat es far\u00e0 refer\u00e8nciaal Projecte Curricular general o b\u00e9 a l'espec\u00edfic del cicle:</p> <p>Per\u00f2 al projecte curricular no hem incl\u00f2s aquest apartat. Potser l'haur\u00edem de afegir.</p>"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/General/PDGen8UnitatsDidactiques/","title":"8. Unitats did\u00e0ctiques","text":""},{"location":"ProgramacionsDidactiques/General/PDGen8UnitatsDidactiques/#organitzacio-de-les-unitats-didactiques","title":"Organitzaci\u00f3 de les unitats did\u00e0ctiques","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/General/PDGen8UnitatsDidactiques/#distribucio-temporal-de-les-unitats-didactiques","title":"Distribuci\u00f3 temporal de les unitats did\u00e0ctiques","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/Inform%C3%A0tica/GS%20DAM-DAW/0614%20Desplegament%20d%27Aplicacions%20Web/PD1ResultatsAprenentatge/","title":"1. Resultats d'aprenentatge","text":"<p>Els resultats d'aprenentage d'aquest m\u00f2dul estan definits al decret de t\u00edtol del cicle:</p> <ul> <li> <p>Real Decreto 405/2023, de 29 de mayo, por el que se actualizan los t\u00edtulos de la formaci\u00f3n profesional del sistema educativo de T\u00e9cnico Superior en Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma y T\u00e9cnico Superior en Desarrollo de Aplicaciones Web, de la familia profesional Inform\u00e1tica y Comunicaciones, y se fijan sus ense\u00f1anzas m\u00ednimas.</p> <ul> <li>Web</li> <li>PDF</li> </ul> </li> </ul> <p>Al PDF podeu trobar els resultats d'aprenentatge i criteris d'avaluaci\u00f3 a la p\u00e0gina 88.</p>"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/Inform%C3%A0tica/GS%20DAM-DAW/0614%20Desplegament%20d%27Aplicacions%20Web/PD2Competencies/","title":"2. Compet\u00e8ncies professionals, personals i socials","text":"<p>Les compet\u00e8ncies professionals, personals i socials d'aquest m\u00f2dul estan definits al decret de t\u00edtol del cicle:</p> <ul> <li> <p>Real Decreto 405/2023, de 29 de mayo, por el que se actualizan los t\u00edtulos de la formaci\u00f3n profesional del sistema educativo de T\u00e9cnico Superior en Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma y T\u00e9cnico Superior en Desarrollo de Aplicaciones Web, de la familia profesional Inform\u00e1tica y Comunicaciones, y se fijan sus ense\u00f1anzas m\u00ednimas.</p> <ul> <li>Web</li> <li>PDF</li> </ul> </li> </ul> <p>Al PDF podeu trobar-los a la p\u00e0gina 92 dins de l'apartat \"Orientaciones pedag\u00f3gicas\".</p>"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/Inform%C3%A0tica/GS%20DAM-DAW/0614%20Desplegament%20d%27Aplicacions%20Web/PD3Continguts/","title":"3. Continguts","text":"<p>Els continguts b\u00e0sics estan definits al decret de t\u00edtol del cicle formatiu i concretats als curriculumns de la comunitat Valenciana a la corresponent orde de curr\u00edculum auton\u00f2mic.</p> <ul> <li> <p>ORDEN 60/2012, de 25 de septiembre, de la Conselleria de Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n y Empleo por la que se establece para la Comunitat Valenciana el curr\u00edculo del ciclo formativo de Grado Superior correspondiente al t\u00edtulo de T\u00e9cnico Superior en Desarrollo de Aplicaciones Web.</p> <ul> <li>Web</li> <li>PDF</li> </ul> </li> </ul> <p>Al PDF podeu trobar-los a la p\u00e0gina 17.</p>"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/Inform%C3%A0tica/GS%20DAM-DAW/0614%20Desplegament%20d%27Aplicacions%20Web/PD4Medolologia/","title":"4. Metodologia. Orientacions did\u00e0ctiques","text":"<p>En aquest m\u00f2dul es seguir\u00e0 la metodologia general definida per a tots els projectes curriculars del centre:</p> <p>Projecte Curricular - 7. Metodologia</p> <p>O b\u00e9:</p> <p>En aquest m\u00f2dul es seguir\u00e0 la metodologia definida de forma espec\u00edfica per al cicle al que pertany:</p> <p>Projecte Curricular - 7. Metodologia</p>"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/Inform%C3%A0tica/GS%20DAM-DAW/0614%20Desplegament%20d%27Aplicacions%20Web/PD5CriterisAvaluacio/","title":"5. Criteris d\u2019avaluaci\u00f3","text":""},{"location":"ProgramacionsDidactiques/Inform%C3%A0tica/GS%20DAM-DAW/0614%20Desplegament%20d%27Aplicacions%20Web/PD5CriterisAvaluacio/#criteris-davaluacio","title":"Criteris d'avaluaci\u00f3","text":"<p>Els criteris d'avaluaci\u00f3 per a cadasc\u00fa dels resultats d'aprenentage d'aquest m\u00f2dul estan definits al decret de t\u00edtol del cicle:</p> <ul> <li> <p>Real Decreto 405/2023, de 29 de mayo, por el que se actualizan los t\u00edtulos de la formaci\u00f3n profesional del sistema educativo de T\u00e9cnico Superior en Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma y T\u00e9cnico Superior en Desarrollo de Aplicaciones Web, de la familia profesional Inform\u00e1tica y Comunicaciones, y se fijan sus ense\u00f1anzas m\u00ednimas.</p> <ul> <li>Web</li> <li>PDF</li> </ul> </li> </ul> <p>Al PDF podeu trobar-los a la p\u00e0gina 88.</p>"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/Inform%C3%A0tica/GS%20DAM-DAW/0614%20Desplegament%20d%27Aplicacions%20Web/PD5CriterisAvaluacio/#instruments-i-criteris-de-qualificacio","title":"Instruments i criteris de qualificaci\u00f3","text":"<p>En aquest m\u00f2dul s'utilitzaran els instruments i criteris de qualificaci\u00f3 definits per a tots els projectes curriculars del centre:</p> <ul> <li>Avaluaci\u00f3</li> </ul> <p>O b\u00e9:</p> <p>En aquest m\u00f2dul s'utilitzaran els instruments i criteris de qualificaci\u00f3 definits de forma espec\u00edfica per al cicle al que pertany:</p> <ul> <li>Avaluaci\u00f3 (no hi ha enlla\u00e7)</li> </ul>"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/Inform%C3%A0tica/GS%20DAM-DAW/0614%20Desplegament%20d%27Aplicacions%20Web/PD6AtencioAlumnatNEE/","title":"6. Atenci\u00f3 a l\u2019alumnat amb necessitats educatives espec\u00edfiques","text":"<p>En aquest apartat s'hauria de fer refer\u00e8ncia  al projecte curricular, per\u00f2 no hem introduit cap apartat relacionat a l'index del PC. Haur\u00edem d'incloure un.</p>"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/Inform%C3%A0tica/GS%20DAM-DAW/0614%20Desplegament%20d%27Aplicacions%20Web/PD7RecursosMaterials/","title":"7. Recursos materials","text":"<p>Els recursos materials que s'utilitzar\u00e0n a cada m\u00f2dul vindr\u00e0 definida pels definits al Projecte Curricular del cicle al que pertany. Per tant, dins d'aquest apartat es far\u00e0 refer\u00e8nciaal Projecte Curricular general o b\u00e9 a l'espec\u00edfic del cicle:</p> <p>Per\u00f2 al projecte curricular no hem incl\u00f2s aquest apartat. Potser l'haur\u00edem de afegir.</p> <p>Si al m\u00f2dul es necessita alg\u00fan recurs adicional s'hauria d'afegir.</p>"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/Inform%C3%A0tica/GS%20DAM-DAW/0614%20Desplegament%20d%27Aplicacions%20Web/PD8UnitatsDidactiques/","title":"8. Unitats did\u00e0ctiques","text":""},{"location":"ProgramacionsDidactiques/Inform%C3%A0tica/GS%20DAM-DAW/0614%20Desplegament%20d%27Aplicacions%20Web/PD8UnitatsDidactiques/#organitzacio-de-les-unitats-didactiques","title":"Organitzaci\u00f3 de les unitats did\u00e0ctiques","text":"<p>Ac\u00ed faltaria una mica de text.</p> RA1 RA2 RA3 RA4 RA5 RA6 UT1 20% UT2 25% 40% 50% UT3 40% 50% UT4 50% UT5 50% UT6 50% 50% 50% 50% UT7 50% UT8 25% Total 100% 100% 100% 100% 100% 100%"},{"location":"ProgramacionsDidactiques/Inform%C3%A0tica/GS%20DAM-DAW/0614%20Desplegament%20d%27Aplicacions%20Web/PD8UnitatsDidactiques/#distribucio-temporal-de-les-unitats-didactiques","title":"Distribuci\u00f3 temporal de les unitats did\u00e0ctiques","text":"Temporalitzaci\u00f3 UNITATS DE TREBALL Hores 1\u00aa avaluaci\u00f3 UT1. Introducci\u00f3 i Tallers d\u2019eines per poder treballar al m\u00f2dul. 8 UT2. Servidors web. 12 UT3. Servidor d\u2019aplicacions web 12 UT4. Servicis en xarxa 8 2\u00baavaluacio UT5. Servidor FTP 4 UT6. Desplegament amb contenidors 16 UT7. Control de versions 10 UT8. Desplegament d\u2019integraci\u00f3 continua (CI/CD) 10 Total hores 80"},{"location":"ProjectesCurriculars/Administraci%C3%B3%20i%20Finances/GM%20Gesti%C3%B3%20Administrativa/PC2Objectius/","title":"2. Objectius generals del cicle","text":"<p>Els objectius generals del cicle ser\u00e0n els seg\u00fcents:</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/Administraci%C3%B3%20i%20Finances/GS%20Administraci%C3%B3%20i%20Finances/PC2Objectius/","title":"2. Objectius generals del cicle","text":"<p>Els objectius generals del cicle ser\u00e0n els seg\u00fcents:</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/Administraci%C3%B3%20i%20Finances/GS%20Assist%C3%A8ncia%20a%20la%20Direcci%C3%B3/PC2Objectius/","title":"2. Objectius generals del cicle","text":"<p>Els objectius generals del cicle ser\u00e0n els seg\u00fcents:</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/Comer%C3%A7/GM%20Actividades%20Comerciales/PC2Objectius/","title":"2. Objectius generals del cicle","text":"<p>Els objectius generals del cicle ser\u00e0n els seg\u00fcents:</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/Comer%C3%A7/GS%20Comercio%20Internacional/PC2Objectius/","title":"2. Objectius generals del cicle","text":"<p>Els objectius generals del cicle ser\u00e0n els seg\u00fcents:</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/Comer%C3%A7/GS%20Gesti%C3%B3n%20de%20Ventas%20y%20Espacios%20Comerciales/PC2Objectius/","title":"2. Objectius generals del cicle","text":"<p>Els objectius generals del cicle ser\u00e0n els seg\u00fcents:</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/Comer%C3%A7/GS%20Marketing%20y%20Publicidad/PC2Objectius/","title":"2. Objectius generals del cicle","text":"<p>Els objectius generals del cicle ser\u00e0n els seg\u00fcents:</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/Comer%C3%A7/GS%20Transporte%20y%20Log%C3%ADstica/PC2Objectius%20copy/","title":"2. Objectius generals del cicle","text":"<p>Els objectius generals del cicle ser\u00e0n els seg\u00fcents:</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/Comer%C3%A7/GS%20Transporte%20y%20Log%C3%ADstica/PC2Objectius/","title":"2. Objectius generals del cicle","text":"<p>Els objectius generals del cicle ser\u00e0n els seg\u00fcents:</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen1Introduccio/","title":"1. Introducci\u00f3","text":""},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen1Introduccio/#referencia-legal","title":"Referencia legal","text":"<p>Ac\u00ed aniria la referencia legal, que ser\u00e0 igual per a tots els PC.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen1Introduccio/#contextualitzacio","title":"Contextualitzaci\u00f3","text":"<p>La contextualitzaci\u00f3 tamb\u00e9 \u00e9s igual per a tots</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen2Objectius/","title":"2. Objectius generals del cicle","text":"<p>Els objectius generals de cada cicle no poden establir-se de forma gen\u00e8rica i s'establir\u00e0n a cada cicle de forma espec\u00edfica.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen3ElementsTransversals/","title":"3. Elements transversals","text":"<p>Ac\u00ed pots aprofitar per a posar coses que siguen transversals a tots els m\u00f2duls del cicle. \u00c9s un bon lloc per a desenvolupar els Resultats d'Aprenentatge (RA) referents a actituds de cara a l'empresa (o els continguts actitudinals equivalents, segons vulgueu fer-ho d'un mode o un altre), si \u00e9s que teniu intenci\u00f3 d'avaluar de manera legal uns certs aspectes actitudinals. Tamb\u00e9 podeu posar altres coses transversals que vegeu d'inter\u00e9s (\u00fas de les noves tecnologies, \u00fas adequat de dispositius m\u00f2bils\u2026). </p> <p>EXEMPLE:  </p> <p>Continguts actitudinals \u2192   suposaran el 10% PER A GRAU SUPERIOR I 20% PER A GRAU MITJ\u00c0 sobre la nota final. Estos continguts es corresponen amb les seg\u00fcents actituds necess\u00e0ries per a desenvolupar un treball adequat en l'entorn laboral corresponent: </p> <p>\u25aa Puntualitat i assist\u00e8ncia al lloc de treball </p> <p>\u25aa Neteja personal </p> <p>\u25aa Lavabo en el lloc de treball </p> <p>\u25aa Lavabo, orde i planificaci\u00f3 en les activitats, treballs i informes realitzats </p> <p>\u25aa Respecte i compliment de les normes de seguretat, qualitat i medi ambient </p> <p>\u25aa Respecte i tracte correcte amb tots els membres de la comunitat educativa </p> <p>\u25aa Integraci\u00f3 i adequaci\u00f3 a la din\u00e0mica de treball de l'aula/taller </p> <p>\u25aa Professionalitat en l'acompliment del treball </p> <p>L'alumne adquirir\u00e0 la m\u00e0xima nota en continguts actitudinals quan la valoraci\u00f3 general de tots els punts anteriors siga excel\u00b7lent per al desenvolupament de les seues funcions professionals. D'esta manera, la nota que cada alumne obtindr\u00e0 en continguts actitudinals es correspondr\u00e0 amb el grau de consecuci\u00f3 d'estes actituds en comparaci\u00f3 amb l'actitud esperada en el m\u00f3n laboral. Aquells alumnes que no mostren unes capacitats a nivell de continguts actitudinals suficients com per a poder exercir la seua labor professional, no podran aprovar el m\u00f2dul. </p> <p>Si decidixes posar una cosa similar a l'anterior, recorda que si un alumne susp\u00e9n un trimestre per continguts actitudinals, la seua recuperaci\u00f3 haur\u00e0 de versar sobre este contingut actitudinal en q\u00fcesti\u00f3, no sobre la resta de continguts del m\u00f2dul. En qualsevol cas, este punt \u00e9s controvertit\u2026 Aix\u00f2 \u00e9s el que jo crec i com jo ho faig. No em faig responsable si ho apliques i despr\u00e9s inspecci\u00f3 et posa pegues o fins i tot et diu que no \u00e9s legal. </p> <p>Estos criteris que s'han posat d'exemple tamb\u00e9 podrien no ser generals i pert\u00e0nyer solament a un o m\u00e9s m\u00f2duls. </p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen4ElementsAutoavaluacioGen/","title":"4. Autoavaluaci\u00f3","text":"<p>Al final de cada trimestre es realitzar\u00e0 una reuni\u00f3 de departament en la qual es far\u00e0 un seguiment de la programaci\u00f3 de departament, anotant-se aquells aspectes on no s'haja complit la programaci\u00f3, aix\u00ed com els motius, i les mesures correctores a prendre (...). </p> <p>Aix\u00ed mateix, a final de curs, i una vegada acabada l'avaluaci\u00f3, es passar\u00e0 una enquesta a l'alumnat per a con\u00e9ixer les seues perspectives respecte al cicle en general i als diferents m\u00f2duls en particular. </p> <p>Potser \u00e9s un bon lloc per a recordar que els equips docents es reuniran amb periodicitat m\u00ednima mensual i el tutor al\u00e7ar\u00e0 i custodiar\u00e0 l\u2019acta. </p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen5CompetenciesGen/","title":"5. Programes pluriling\u00fces","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen6ProgramesPlurilinguesGen/","title":"6. Compet\u00e8ncies professionals, personals i socials","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen7MetodologiaGen/","title":"7. Metodologia. Orientacions did\u00e0ctiques","text":""},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen7MetodologiaGen/#metodologia-general-i-especifica","title":"Metodologia general i espec\u00edfica","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen7MetodologiaGen/#activitats-i-estrategies-densenyament-i-aprenentatge","title":"Activitats i estrat\u00e8gies d\u2019ensenyament i aprenentatge","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen8AvaluacioGen/","title":"8. Avaluaci\u00f3","text":""},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen8AvaluacioGen/#objectius","title":"Objectius","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen8AvaluacioGen/#instruments-davaluacio","title":"Instruments d\u2019avaluaci\u00f3","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen8AvaluacioGen/#criteris-de-qualificacio","title":"Criteris de qualificaci\u00f3","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen8AvaluacioGen/#procediment-i-criteris-de-recuperacio","title":"Procediment i criteris de recuperaci\u00f3","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen8AvaluacioGen/#criteris-de-recuperacio-al-llarg-del-curs","title":"Criteris de recuperaci\u00f3 al llarg del curs","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen8AvaluacioGen/#criteris-de-recuperacio-en-convocatoria-extraordinaria","title":"Criteris de recuperaci\u00f3 en convocat\u00f2ria extraordin\u00e0ria","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen8AvaluacioGen/#criteris-davaluacio-daquell-alumnat-que-ha-perdut-el-dret-a-avaluacio-continua","title":"Criteris d'avaluaci\u00f3 d'aquell alumnat que ha perdut el dret a avaluaci\u00f3 cont\u00ednua","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/General/PCGen8AvaluacioGen/#alumnat-amb-moduls-pendents","title":"Alumnat amb m\u00f2duls pendents","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/Informatica/PCINF3ElementsTransversals/","title":"3. Elements transversals","text":"<p>Els projectes curriculars del departament d'Inform\u00e0tica inclouen algunes particularitats que fan necessari afegir els seg\u00fcents aspectes als elemets transversals de l'apartat General.</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/Informatica/GM%20SMX/PCSMX2Objectius/","title":"2. Objectius generals del cicle","text":"<p>Els objectius generals del cicle ser\u00e0n els seg\u00fcents:</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/Informatica/GS%20ASIX/PCASIX2Objectius/","title":"2. Objectius generals del cicle","text":"<p>Els objectius generals del cicle ser\u00e0n els seg\u00fcents:</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/Informatica/GS%20DAM-DAW/PC7Metodologia/","title":"7. Metodologia. Orientacions did\u00e0ctiques","text":""},{"location":"ProjectesCurriculars/Informatica/GS%20DAM-DAW/PC7Metodologia/#metodologia-general-i-especifica","title":"Metodologia general i espec\u00edfica","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/Informatica/GS%20DAM-DAW/PC7Metodologia/#activitats-i-estrategies-densenyament-i-aprenentatge","title":"Activitats i estrat\u00e8gies d\u2019ensenyament i aprenentatge","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/Informatica/GS%20DAM-DAW/PCDAM2Objectius/","title":"2. Objectius generals del cicle","text":"<p>Els objectius generals del cicle ser\u00e0n els seg\u00fcents:</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/VidreICer%C3%A0mica/FPB%20Vidrieria%20i%20Terrisseria/PC2Objectius/","title":"2. Objectius generals del cicle","text":"<p>Els objectius generals del cicle ser\u00e0n els seg\u00fcents:</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/VidreICer%C3%A0mica/GM%20Fabricacio%20Productes%20Cer%C3%A0mis/PC2Objectius/","title":"2. Objectius generals del cicle","text":"<p>Els objectius generals del cicle ser\u00e0n els seg\u00fcents:</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"},{"location":"ProjectesCurriculars/VidreICer%C3%A0mica/GS%20Desenrotllament%20i%20Fabricaci%C3%B3%20Productes%20Cer%C3%A0mics/PC2Objectius/","title":"2. Objectius generals del cicle","text":"<p>Els objectius generals del cicle ser\u00e0n els seg\u00fcents:</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.</p>"}]}